林柒賤傻係咪真係香港人黎？ 你係咪想屠殺香港人？

好似天安門
班支畜慘黨咁
中國人不打中國人？
定港共黨會殺香港人？？

佢想攬炒，你覺得佢care?

佢care？
當然條賤人唔care
咁依家究竟邊個care?

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

掂下班狗就擊狗罪
普通市民一定要被屠殺？
咩天理？？？？？？？？